任何時候都入嚟傾心事（2）

照舊咩都講得
完sem得閒了 日頭都會覆

每晚0400收檔

真絲 只係打字冷淡啲 唔好以為我係男人

希望有人陪我傾計

thx ken ching

你咩科， final year?

first，垃圾引擎

咁快要諗。。
讀咩都好 揾自己興趣

同你science一樣要揀major

爆attendace嗰個爆幾多堂？

睇自己興趣啦 先year1有排玩

時間好快，雖然已經打算hea summer

plan係要plan 但唔係乜都有得plan
番下partime揾下錢再hea下等開學囉

你真人係點都唔關我地事 不過係呢度你真係好似巴

唔好咁mean啦
我會畀心機㗎喇

咁就乖啦

thx ching

又5點了。。日日都訓唔到

早晨
咳到死

人呢？

咁早

做咗人第3者，期間個女仔因為我同佢男朋友散左，但係一齊咗唔夠一個月佢話放唔低佢男朋友，覺得同我唔岩feel斷咗contact 好唔開心

就見工好緊張

總什麼因得什麼果
唯有下次記得要對方單身先好一齊

如果我想等落去係咪好傻

A0心事誰人知

訓醒

見d咩

係
浪費青春
又唔知佢係咪真係會分手

我可以聽 請講！

5-18？

全職
見完了 聽日second in

09-18
夜晚訓唔到你估我想架咩

即場畀人叫聽日second in啊我
有啲開心

你永遠不會成功

Why

佢句野係咪有reject嘅意思
係咪有啲原因令佢唔想拍拖所以佢咁講？

咁快手連續兩日in? 仲要紅日見工咩玩法

唉，我都唔清楚都未傾到好深入 佢翻工好忙冇興趣唔好keep住搵我 我會越踩越深

講笑姐。。。祝你成功。。諗緊食咩早餐

佢話我幾好 幾適合
想盡快second in

唔係office工？ 紅日仲有人番工interview

紅日interview我真係未聽過

試過 不過係remote 因為in鬼佬佢地唔係紅日但我係

點樣識㗎

曖昧讓人受盡委屈

我都睇唔明佢想講乜
問佢對將來有乜想法

唉

最後揀咗啲咩？

不是啊 我唔太想做office 好似好悶

我覺得似係：我好普通咋（唔係咩重要嘅人）無必要等我收工嗰啲

咩事咩事

雲吞麵

唔夠飽

肥妹你好

祝你順利拎offer

邊肥呀

謝謝你
我都想

時間真係沖淡到一切？

咁大食仲唔係肥絲

係 時間係最好嘅藥！
幾大嘅傷都會好
幾深刻嘅野都會忘記

我有做運動 一個禮拜四五日

日日返工好悶 冇任何圈子 FD得知心一個
想呻都冇對象 對在意嘅人好易上心
又冇乜興趣, 日日行屍走肉好攰

如果癡癡的等某日終於可等到一生中最愛

突然冇心情傾計。。都係走先

等極都等唔到

係時候擴闊自己嘅圈子了！！

返緊份咩工？

但係真係好辛苦 好難捱

我覺得係唔會等到
而且好浪費青春

酒店 shift邊有時間

慢慢就會好的了
撐住呀 捱過就會好㗎喇

咁真係慘
我細佬返bar 又係無朋友 好難拍拖

唔知點解仲會覺得仲有少少希望 唔想面對現實

希望你細佬唔會變基佬啦

我都就嚟辭職搵下自己想做嘅嘢
Btw零學歷

畀個限期自己啦
我每次遇到要放手但又唔捨得嘅野時，我都會畀個期自己
一個月兩個月，完咗就要乖乖放手

有女朋友了
但成日畀人投訴無時間拍拖

屌 公平咩

點樣先可以令自己努力上進，為事業𡚒鬥

有咩想學想做！

維繫都好難㗎

Set目標畀自己
Eg人工去到幾多 買車 買樓

部電腦壞左 好肉赤

啲野有無back up??

無啊 被殺到措手不及

想試吓從零開始玩音樂 自問有啲啲研究同幾有興趣

A0只係識打飛機

個個人都好似會為呢d而𡚒鬥，但自問好似冇呢d慾望

Rip
咁點算呀 去整啦快啲

支持
我都想學返琴

咁你最鍾意咩？

過埋聽日就同女朋友三個月喇，當初係佢俾signal我，我先表白咋，之後就一齊，依家好似好平淡咁，對我都愛理不理，但肯定無第三者

依家中意既野僅限於表面，冇中意到會令自己廢寢忘食去做

以前就好中意打online game 打通頂， 又或者睇下愛情小說睇通頂咁

細個就好中意畫畫，成晚訓唔著就畫畫

佢點樣對你愛理不理咁

學琴幾好 琴音真係好令人舒暢

佢係咪本身性格係咁？
無第三者就再溝通下啦

何不重拾畫筆？

我好懶練習
Classic學到升五級時就無學
連老師都好驚訝 話好可惜

其實佢第一次拍拖嘅，好多時候都唔為意無顧我感受，我提佢先知

例如：佢plan咗同大學同學去旅行，點知係2男1女，1女就係我女朋友，佢完全覺得無問題，要我開聲話，我唔開心，佢先搵多個女仔去

我講乜佢都hea回咁，whatsapp同出街食飯都係咁，平時我買埋嘢食/飲去接佢收工，佢都無乜反應咁，好似你嚟咗吖😀

傾到冇野好傾可以點

換過第2個人傾

想 又 唔想咁，往往都會變成用手機上網睇片咁，虛度光陰
姐係對畫畫冇左份熱情

想唔想食串燒

比起練琴，係唔係有其他更吸引既事等住你去做渣
我都有親戚由細細個開始學琴，但到中學就停左
練琴真係辛苦既 我學過下都覺得辛苦

我覺得同一個話題share比一班嘅人好怪

價值觀不同
係佢眼中冇咩野，但你唔係咁諗姐～
如果佢真係唔顧你感受，大可以唔洗搵多個女仔去，照樣2男1女

你要慢慢同佢溝通啊
可能佢真係唔識 唔係有心咁樣

而家我地做緊

唔好講野 享受安靜 只係陪住對方就夠

你係惰性太深

唔明？

我唔鍾意坐定定

巴打同女朋友未拍拖之前識左幾耐？
本身我都有d朋友係表達方面冇咩情緒起伏，甚至乎係面癱
佢個句： 你黎左呀😀 聽落都好正常～
或許你期望佢係行為上表現得好興奮好熱情
但本身佢性格真係咁？

但你要我睇書我又好ok

但我真係好鍾意彈琴

9up 落左去食宵夜

那次係三個月以嚟，第一次講到明唔開心，佢可能感覺到我就嚟講分手先，彈個plan b出嚟。有時候真係寧願無開始過

習慣左就冇事

如果係真係有興趣既野，又何來惰性之說
我自己係咁樣諗lo......
真係有興趣既野, 唔洗人地叫，你都會主動去做

邊度仲有宵夜食？

你講得啱嘅，佢好似真係好無辜咁
但我感覺真係幾難受，一齊咗仲辛苦過追佢嗰時，追佢嗰時，佢反而好怕我誤會佢同佢啲男仔朋友

我都係，慣左走黎走去就唔太想坐

但一慣左坐就唔想走黎去去

關係係要磨合嘅
無咁嘅心真係唔好開始

你睇邊方面既書呀

如果真係中意，就去做啦

Support

冇曬串燒 我樓下呢個時間都唔少

識咗一年，追咗佢一個半月，一齊咗三個月
其實你都講得無錯嘅，佢性格真係有少少cool嘅，但追佢嗰時佢都幾active，一齊咗反而唔同哂

平時要多d理性溝通，有咩唔開心收收埋埋邊個知

先拍左3個月，就已經想分手同埋寧願冇開始過 呢個諗法皆因同2男一齊去旅行而起？ 難免好似有d過於激動

24h m記？ 好想食m記既薯餅

我都明白嘅，可能佢依家個狀態係好放鬆咁，而我就好緊張咁，我覺得三個月都熱熱地戀吖，所以成日放工都想約佢

可能時間都可以改善到呢個問題，因為我冷靜落嚟，就知道自己唔捨得走

瞓唔着聽日又唔想返工

懶開係要啲時間重拾返 唔關有無興趣

係吖，因為我都識佢啲女仔朋友嘅，佢哋都好大反應，覺得要取消，但佢又覺得無問題，直至我表明唔開心先轉軚，所以有啲心淡啫，但冷靜落嚟，其實唔捨得分手

完全一樣
所以我keep住一個星期至少郁四日

多謝你

我睇題材同文筆而定
文學/網絡小說

好夜喇 人地都收檔啦

我聽日都要10點開始

我翻八點呀陰公

可能佢都會覺得你做咩追佢個時 同 追到佢之後，個人唔同左

雖然話佢cool d姐， 但面對中意既人追自己，難免會有波動既～～～人之常情啦

巴打識左佢1年，係佢未比signal你之前都有諗追求佢？

其實多多少少你都了解到部分既佢，如果依家先expect佢係個種好熱情開朗，會好比較大既情緒波動既人，咁真係不如放低呢個想法，當係重新認識下佢，睇下自己同佢磨唔磨合到啦

一個戀愛初哥好多野都唔識，真係需要好多既溝通同耐性，比個機會大家啦

放鬆就表示係最舒服既狀態

食飽

咁對於一件事既感興趣程度都分唔同grade 既
可能你要d時間去重拾番，但我係真係有興趣就會去做唔需要咩時間重拾
畢竟每個人既習慣同處事方式都唔一樣

巴打就唔好拎其他女仔黎講啦～ 你又唔係同其他女仔拍拖.
你表明左心意，而佢又肯為左你既感受同價值觀而去改變自己既行為，已經證明佢係重視你啦

佢未俾signal之前，我當佢係朋友，喺佢朋友口中得知佢對我有好感，咁我就主動啲搵佢，開頭大家都好active咁傾偈或者去街都好開心咁。

我本身諗住追多幾個月就一齊啦，跟住佢就已經暗示可以一齊，咁我就表咗白，一齊咗

我都希望用時間互相磨合吓，我只係對佢嘅忽然冷淡，覺得不知所措咁

我諗我都要轉吓新嘅方式，睇吓點樣夾到佢

d人話想減肥，每個星期最少做4日運動wo
唔通絲打想減肥？

都係嘅，因為我同佢講我無乜女仔朋友，而且我又有少少工作狂，所以佢覺得安心呱，調返轉諗，佢咁放鬆，都反映佢有足夠安全感

依家朝早搭地鐵，周不時都會見到d人用手機睇網絡小說 冇咩點見到有人拎本真書睇

見連登都有唔少唔同題材既故仔 但花多眼亂唔知邊d好睇

真係當局者迷，講得好啱
佢真係大可以唔改變決定

絲打上個post話要揸車先出到街

又成日咁夜開post

你唔係住香港架

操肌
著衫好睇啲

想睇咩咪睇咩
好耐以前遺書故好好睇

香港嘅山卡啦

咁夜開因為日頭無人理我

買咗咩車

好似係日頭你啦理我地

唔*

垃圾車

表咗白了？

架車洗費大唔大

我幾時有
我有講野㗎 完全無人

正常表現
29歲真係玩唔起了

你有
所以有時都唔係咁中意係post吹水。。

我勁撚頹
幫咗人解決個煩惱 但人地= =咁樣覆我
好似我做咗多餘野咁
一聲多謝都無

入油好貴
定期維護又洗一筆

幾錢1km

學識咗打「玩」字先

因為我做錯事 分左手 仲好愛佢 但佢已經好憎我

帽？

我好想訓教 但訓唔著

勁唔開心 瞓覺算

一直以為樓主係紅巴

個 written test 唔識做呀

做乜鳩

一直都講我係女人 係女人

上面講咗

肉體上出左軌

咁無了
應該唔會接受到

無錯 依家後悔都無用 咩都無唒 離開左先知到幾在乎

唔好幫人解決問題
你係人地心目中只係工具人
有事先搵你

未夠4點喎。。扣你人工

幾年無拍拖，同屋企人租樓住，打份牛工，比上不足，比下有餘。夾心階層買唔起樓，年年抽居屋又唔中，就算中咗都要供成世。感覺畀唔到幸福人，有試過有合適對象，但－諗到將來問題，就果斷放棄。感覺除咗家人，無野值得留戀

曾經試過
係幾難捱
但捱過又一條好漢啦
邊個無做錯過事
以後下一個時唔好再犯就可以了

呢個…真係社會問題
工作另人只夠生存，但無乜生活動力
搵下興趣，一定要，唔係會一直沉落去

琴晚真係勁失望
到而家都無理對方

真係結婚嘅話，對方都可以出一份買樓㗎嘛
唔好諗到咁負面啦
大不了咪租樓住 最多細少少/村屋遠少少
一樣過到人世啦

差唔多畢業既時候鐘意咗個女仔 但佢對我應該冇feel
不過我地keep住whatsapp成個月了
其間冇見過面 咁我想見佢所以約佢去玩 但佢一係唔直接答我去唔去
一係冇覆個message走去講其他野

但之前親口問佢 佢又話ok
咩意思

早晨 我未訓

下次佢有咩事，都唔再幫佢
幫左佢仲要比佢白眼，連thank you都冇句，叫佢食屎啦

可能時機未夠成熟姐
Keep住Whatsapp成個月冇咩特別，最緊要係睇你地傾d咩同埋點樣傾 有冇flirt下咁樣

即係拒絕嘅意思
當面話ok只係因為無理由直接話：唔啦 咁樣
同得閒飲茶無分別

改咗名

岩呀

早晨早晨我都咳左一個月 一陣飛番香港睇醫生

真係有啲失望
我以為佢會好感動
因為佢都曾經幫我做過一樣嘅事
嗰陣我好開心

早晨
去咗邊玩啊

請sick leave

咳到死好似係琴日嘅事嚟㗎
而家已經無事

一陣second in好緊張呀呀呀呀！

唔識flirt 最多send下有心既sticker
唔係好記得有傾咩 無聊野 食咩玩咩 狗仔 小朋友咁上下

面對面傾既時間都幾開心
係有次一齊搭小巴deadair得有小小耐

不過其實都feel到我係佢心目中唔重要

我係咪收皮唔好再問佢好d
但真係好想見到佢 同佢相處好開心 做朋友都好 明明之前成日同我講想去 但又話冇人同佢去 好難明

加油呀 淡淡定有錢淨

可能個時既情況同依定唔同？所以得出既結果都唔同
....最重要係唔同既人難免有唔同既想同
幫左佢但反而遭反眼係幾sad

BTW 佢對你好重要？

咁對方本身有冇中意既對象....
聽落唔似有機

應該冇 但有佢都唔一定要同我講啦

我都覺得冇機 佢又叻又靚 我
成日都係佢照顧我咁 但明明我仲大佢一年 但比機會我做朋友都好啊

之前last day同我笑住咁講永別 祝我幸福快樂 仲以為係開玩笑
點知可能係真 冇左你唔快樂

唔知仲可以講咩

本身條件唔係好
肥矮毒
淨係識靠d 幽默感9up
呢半年識左兩個女仔
一個大我3年(a) ，已經可以一齊
一個細7年(b) ，高我5cm﹐始終我矮過佢，但日傾夜傾，平時可能太friend, flirt佢都當我9up
如果肯定同a個個一齊既話
好想認真話比b知我其實好認真
但咁好大機會會冇左佢
好難決定
如果你問我
岩傾d係邊個，係b
共同興趣邊個岩d, 都係b
但a會係一個好好既女朋友

利申我今年27歲了

如果我係a / b, 都唔會揀你便男朋友

做*

仲有三日就離開呢個垃圾地方，挨埋佢

頹過狗

係！再問佢可能會覺好煩

重要啊 屋企人嚟

畀我我一定揀A
但你會揀b

Diu 呢句真

支持你

為什麼啊

我搵到工啦！！！
第一份即成！

男仔係咪對高過自己嘅女仔會冇興趣
唉一見完當佢知道我高過佢啲對話即刻頹哂
明明之前都仲好地地

呢層真係睇人
但我媽咪都係高過我爸爸 我爸爸都無野

即係派卡？
而家佢都係hea覆？

明白 好似吸左毒咁
點先可以唔好咁上心
人地都唔當我係咩

我都想知點樣可以唔好咁上心 好人卡都被人派埋都仲未放得低

啱啱同ex斷絕關係唔好咁啦 是對的終於會碰到

恭喜你呀 絲打做邊行？

屋企人就算啦 下次你又白眼番佢

家家有本難念的經

唯有盡量將專注力放落其他人/事度
比時間去淡化下

我覺得自己要上下堂學下點flirt仔

我9up渣.... 如果學我咁答真係好似同表白冇分別...

自己朋友要返工 身邊又冇咩女仔朋友 難得有鐘意既
要搵工返下了 講出黎有舒服少少

如果你唔介意，都可以係度傾下計宣洩下
到時候番工可能又識到岩心水既對象呢

唔上心呢個係好難學習嘅課題嚟
要慢慢自己調整心態
識得止蝕離場好重要

專科補習老師
每堂都要教書嗰種

好開心
因為我好憎係就咁坐喺度幫佢地對練習嗰啲
好彩呢間補習學校同我理念一樣！
仲要好多層好大間

對方仲未知我嬲咗

可以搵到同自己理念一樣既工真係好好彩！
希望你可以發揮到自己所長，又做得開心啦

係佢眼中可能你係好大方既人，唔會點樣嬲人呢
正常屋企人對得多都知對方咩脾性

有時覺得自己對女仔個樣要求都幾高
鐘意親既女仔都係皮膚白
都幾靚（我覺得）仲要岩傾同唔蠢既
最好唔好矮

不過自己唔係好好條件 又唔高唔大隻
咁算唔算係睇樣做人
但個樣唔得真係完全冇feel

咁如果佢覆我 我仲覆唔覆佢好
平時多數好快覆佢 無啦啦唔覆好似好怪

不過佢應該唔會好似之前咁覆我了
睇得出hea左

多謝你
我真係開心到大叫
佢話我開價開得好高 但我值呢個價
聽到呢句覺得好震撼 原來會有人咁欣賞自己

算啦 我其實瞓醒就無乜事
成日都係咁㗎啦

我會覺得自己都無咁條件憑咩要求人地有

慢啲覆 慢啲覆 慢慢～～～～～～～～～

樓豬你咩學歷

佢話我知佢去邊玩 忍唔到手秒回左
下次佢覆我應該有排 希望我可以忍到

普通文科u grad

堅持！做下其他野分散注意力！

我算唔算高要求 ？
其實我唔係要求女仔係咁樣
但鐘意親都係咁既女仔

秒回真係慣性嚟
只要係在意嘅就一定忍唔到手
仲要乜都好易上心

證明絲打係有料既～ 做補習老師既要求係學歷夠高？有個一科需要既技能

我都好想開價開得高

屋企人有時真係好難頂

唔知你咩條件 不敢評論

係！所以我學識做其他野令自己放低電話

多謝多謝
唔敢驕傲啊
仲有好多野要學

你係無經驗定點

冇咩經驗
Skill同英文都.... 很一般

佢覆左我 但我忍左手冇覆
不過佢一覆我就開心返
唔知佢同邊個出去玩呢

唔好畀人牽著鼻子走同左右情緒

暫時未做到
畀人牽著鼻子走係咩意思
姐係諗佢既野？

即係畀人一路lead住你 影響住你 支配住你

學英文學完用唔著先係一個問題

咁樣好易比人食住
不過如果對方係對自己好，會尊重自己，有品德有良心，又真係唔洗怕比人食住

同意....
無乜機會用到 但不進則退
而家有時睇email都慢過以前

Long d 8個月 冇見過
開始消磨意志 好攰 冇了期咁等落去
個種無力感

佢幾時返嚟

佢話8月或者10月 聽完真係好攰

努力下
你覺得我仲可以做咩 假設我仲想要呢段關係 定冇可能架啦收皮啦

咪暫時保持做住朋友先囉 慢慢黎～

早晨

放飯，心很累

八月好快到！！真係愛嘅就唔好放棄

早

我都收工 好攰 好頭痛

早餐食咩好

追！支持！！！！！！！！！

食海鹽曲奇

無得賣啦 以前旺中有得賣
係小店 手作㗎
勁好食
我呢個名都係當時食住包海鹽曲奇改的

咁食咩好

食琴晚食唔到既串燒

一個人好無聊 完全唔知做咩好

食左垃圾譚仔

今日on99咁就過左1日，聽日又晨早起身番工

黎緊想試下譚仔少米走沙撈肉炸醬 ，好似幾好食

走湯*

有工返都好啊 起碼有少少錢
完全唔知返咩工好

曲奇仔唔見左

大家好好頭痛

聽日返工啊

唔番工邊有錢生活，個個月都要比家用

你諗任番ft定pt?

幫你按2野 細細個開始d親戚就搵我幫佢地按下頭，話好舒服

因咩事咁頭痛呀

都放咗三日啦！

唔好食

3個月假 報左興趣班 有youtube自學片list
仲有咩做

偏頭痛
一唔夠瞓又要做野就會咁痛法
食咗藥都唔得

運動！運動！支持運動！

咪咁懶！！！

除左this

樓下有gym

想死唔關返工事 係人生冇意義

陪我溫書

興趣班學咩啊

好啊 陪陪陪

點陪 掛住傾計溫唔到書

唔知可能可以一路傾一路溫 溫書好悶唔想溫

做緊咩

好啦

幾時考

頭痛
啱啱食飽飯

一齊睇lol好唔好呀?

冇所謂
岩岩個女仔send相比我
好似同男仔出去
唔知係咩人黎呢 唔敢問

其實好佩服閣下琴晚可以訓咁少

支持支持！
（利申大肥婆

去旅行！

好似真係未發掘到人生有咩意義........

同朋友一邊傾一邊溫？

佢做咩會send相比你 唔熟唔send

3-7
然後9點開始做野做到7點
跑咗四場
仲要著住suit

我想加到日日運動
但我總會懶一兩日

我溫書一定要一個人先入到腦

巴打讀緊書定返緊工

唔知啊 難受 2個人出街 但唔同我出

Freelance? 今晚早d訓啦

總要接受

10-12係second in
然後飛車去補習到夜晚
勁攰 食得一餐仲要唔夠時間食所以食得一半
好彩返到屋企食飽飽

日日做都要有時間 同埋操肌要配合飲食

在職人士

好懶煮野食

咁你又搵其他人出，然後send 相比佢試探下佢反應

個schedule好痴線...... 番個份新工會唔會可以冇咁忙

食罐頭舌拿魚配街買既茶葉蛋/恰蛋/雞肉沙津，咁就唔洗自己煮

不過咁樣好dry
太為食既過真係難減肥

返咩工咁慘 我份工好hea不過好悶

我前三年都係過呢啲生活
補習平日都走到3場
1530-2130

係final year想放慢腳步 cut到得返兩份
點知今日無啦啦chur返又勁攰

返新工係死一個地方，緊係無咁辛苦啦！
最慘唔係忙
係要走來走去跑唔同場
返穩定嘅工就唔使再跑了

我通常都會自己煮嘅
唔想煮就會食壽司/蒸豆腐

Design 算係自己中意既工，但做落就.....太多問題
如果有能力自己做老闆就好一定汁正黎做

巴打又番咩工？

應該冇反應 同埋冇可以約既女仔朋友
佢依家覆我都係應酬下我咁

個條友係邊個都唔重要了

工程 巴打做design係咪好多女

其實我絲打黎
公司既design team清一式係女覺得老細係有心咁做

鐘意左個唔應該鐘意既女仔
好辛苦 知道冇可能..但唔捨得放手...

工程都有絲打做架wo 不過比例上相對少咁解

之前咁努力，依家就有回報啦～
恭喜哂 一分耕耘 一分收穫

識煮飯既絲打加分～
不過放工之後真係唔想郁 個人真係懶

咁約男仔但令對方估下估下你係同邊個出，凝造神秘感咁咪得

點樣算係唔應該鐘意

我果度冇

平時有出街都會send相比佢
都係冇講同咩人出 都係問下同邊個食咁 冇咩特別

希望佢係同佢哥哥出
但正常應該唔會同哥哥出街玩一日？

點解唔可以鍾意？

求介紹

多謝晒你
睇到好感動
你嘅努力都會有回報的

自從公司出咗新嘅跑數policy 之後個個人心惶惶

好彩走得快好世界

又要買餸 要洗要切
搞一輪先夠食1-2餐

得罪講句要跑數都係on9工

出街食算數。。一係就公仔麵

我無食公仔麵兩年了

我都中意左個唔應該中意既人
其實係佢引我先 我又貪好玩有理佢
先發現自己原來都係抵受唔到一個對你好
然後佢突然縮縮地 我都好想襯呢個機會走人
但呢個過程真係好辛苦 個人成日囉囉攣 唉

搵同事搭路介紹都得姐

人地可能同女仔朋友出姐～
同咩人出 同 同邊個食 有咩分別 同a出就同a食架啦

個個都有哂仔啦

多謝

佢張相有個男仔係到 但睇唔到樣
我唔可以再咁灰

拿 咁你留低自己tg啦

以前日日起身佢都會搵我 我明佢呢排好忙 準備緊個好重要既考試 以前我陪佢傾計佢都會好開心 仲會話多謝我陪佢 依架搵佢個個係我 講兩句又end我 可能搵到個更有趣既人掛？ 我都唔知 咁樣既關係真係好難受 佢都寧願上網 睇片 都廢事同我講野 依架訓教連晚安都唔會講 唉 點解要引我

正解，永世唔做私佣工

搞到以為去咗上班台添，對唔住各位大佬

巴打洗唔洗dry到咁

係囉～ 一直往壞個方面諗都冇意思，不如諗下點樣令自己更加有魅力 令d絲打自己埋身

跑數呢d, 真係唔係人人岩做
做地產經紀更加同同行大打出手，痴線

講笑咋 係度傾咪幾好，不過個死人apps啲通知唔識震 搞到要mon實個電話

打街霸

拍拖果陣 應該愛人地多啲 定係自己多啲？

樓主見工成功左？

佢應該鐘意唱歌好聽 但我唱得好難聽
都唔知點學
想學好英文 佢讀書幾叻
我太瘦 要做gym 但冇咁多野比我食同食唔落
仲想知點樣變得健談d
但成日得個講字

你個名好熟 我覺得自己4人地6係最好

between,樓主成功左，請食飯

我每晚都上黎傾計訓唔著呀

我今晚要訓了，聽日返工 。。岩岩食完宵夜

早抖啦 我失眠 雖然聽日都要返工 但係訓唔到

岩岩有個女仔同我講
有d野冇feel就feel
好唔開心

一定係愛自己多啲

對啊！！！！！！媽啊我唔使失業啦！

恭喜晒

我係愛人地多d

唔係叫你叻佢叻嘅嘢
佢叻嘅嘢唔一定要你擅長

你幾歲佢幾歲？忘了

佢快刀斬好過拖住你收你兵/畀假希望你

正啦！喺邊讀書？

咁咪傻囉

早晨呀~ 仲懶緊床未捨得起身

所以而家咪好心痛
分左手個心好似唔係自己到

早晨！快啲起身食早餐啦

下次要醒目啲
我成日話：得自己唔會離開自己
你參詳下

但係當你愛佢多d 佢會感受到

我21 佢20
btw我決定放棄人地都有人追

唔理佢好難受但對住佢仲難受

陣間開會先食

會變左理所當然
最怕聽到 你以前唔係咁架

佢叻咩都好
呢d野都係我想做既 可能真係有比佢影響到

唱歌英文做gym學左冇壞

佢會濫用你對佢既愛
唉 我比晒你 邊個愛我呀

i know that feel

btw 你要振作呀！

唔想返工呀～～～～～～～～～～～～～～

冇事心痛姐 死不了就還好
呻下會好啲

傷心有盡頭

多謝 可能有緣冇份啦

我情洗係佢有男朋友 但又好似比機會我咁

佢有男朋友..算唔算

佢有男朋友算唔算

你個名都幾符合下

佢都係咁講
只係我唔想個個事實

係 唔知做咩明明開左通知但都唔會通知..... reset左都係咁

先愛自己，再去愛人咁樣好似比較好

岩十分贊同
即使一齊左，都冇野係可以確保係一生一世不變

有d人唔會感受到 自我中心又過度自戀，覺得應份

有冇諗過，呢d女仔適唔適合你？
佢有男朋友，但又好似比機會你係咩情況

sydney

垃圾app 人地返工要訓覺架嘛 點mon實喎

諗野真係要成熟啲
增值自己先會吸引到人 呢句野真係永遠都無錯

放假呀我！好開心

係呢個post入面你不是孤單的
有幾個都咁

下個更可愛啦
乖

我都係

就係因為咁我先改呢個名 提下自己麻

佢係我鐘意個type
我都唔知點講 佢同男朋友關系好差。同我又開始有啲曖昧咁

我幾時都話 得自己 同 知識 係唔會出賣自己
所以點都好 讀書/學野增值自己最重要
因為學咗嘅野係你嘅唔會走咗去
但如果你將人生寄託喺人地身上 對方一走你就渣都無

個心囉囉攣

畢業諗住留喺當地定返嚟香港？

大學transcript好大機會有record, 好驚影響遲啲見工
雖然自己嗰科grad咗一定有工開...但係都係好擔心...

有咩record??

究竟我既人生有咩希望

發生咩事啊？
可唔可以講多少少？

btw我唔應佢佢竟然會搵我
到底我係咩

吊你癮囉
都幾識玩

其實無咩特別事發生 純粹呻下
學業愛情事業無樣掂

我估可以由學業講起？
讀到咩程度啦？

定已經要搵工？

你意思係佢係娘娘？
以我對佢認識佢係好女仔
我覺得佢幫我多過我幫佢

佢琴晚問我同邊個去玩 我好似佢平時答我咁
答d好似答左咁 但其實冇答過既答案覆佢

唔係收兵
係識吊住人癮

好悶呀呀呀
等緊送電器嚟

應該留喺度做下野先

外地人去當地搵工難唔難？會唔會過得好苦？

無咩認知當年想去台灣讀書，但屋企唔畀
到上年有prof薦我去北京清華做交流，半個月，屋企人都係唔畀

會 真係好難會disadvantaged 所以都係盡力做到最好

畀心機呀！你實得嘅

睇咗醫生未啊？

未啊啱啱起身食完野 仲有好多嘢要執

三點幾好去喇
記得食野

Dishonesty

宜家就grad, 真係好擔心因爲個record搵唔到工...

出貓比人捉到

其實係冇拎部電話出嚟, 但係解釋嚟都冇用

其實我就做緊野 之前就讀完diploma 就無讀
到升職搵工個陣就黎後悔點解當年懶呢
正因為咁所以都搵緊d top up黎讀

應該唔係 佢好似係到鋪路同我講byebye
都好 完左件事

出貓定咩

我搵工好似無人問過我transcript
淨係望咗一眼

即係被屈？

加油啊
我都識人係咁
返轉頭讀書雖然辛苦啲 但兩年後又一條好漢
仲要係一條人工高啲嘅好漢

好呀
揮別錯的才能會對的相逢

你中意佢既咩野
中意同適合 係2回事嘛
正如對海鮮過敏既人中意食海鮮

如果佢真係想同你開始就會同男朋友分手，都係睇下佢實際行動啦

學完既野唔記得左

咁樣答佢就岩啦

好多人都淨睇到表面個一層，內裡係一個點既人真係要長時間相處過先知，正如點解咁多巴打比人帽左都唔知

想問下你
有冇啲咩行動可以令佢知我鐘意佢但又唔係直接講出黎？thanks

我英文係溫極都唔記得grammar完全唔識

執屋攰到死
我覺得我下世要做樹了
高中至大學加埋7年 淨係留中文同中史筆記都一大箱

解決左件事 但我好辛苦
明明人地都同我鋪曬路講曬byebye
但見到佢在線上

唔好再睇了 無意思

好後悔覆左佢
比個機會佢byebye我

識左佢2個月 平時一齊都幾開心 但竟然係咁想同我byebye
自問冇做錯咩 都唔係黑人憎既人

個record係出貓 但係我只係唔記得咗 袋埋咗部電話喺褲袋...

因為我嗰科grad咗一定搵到工
但係宜家有個record喺到就唔知會點...

自己都衰仔 唔記得擺部電話出嚟
Final嗰陣比人捉收埋部電話喺褲袋

讀大學已經覺得會下世做樹
上莊嘥一堆紙 考試溫書又嘥一堆...

會唔會考慮係520約佢出下街

原本你先識左佢2個月......

又唔使發到咁大嘅 呢個唔得咪下個

竟然係件咁戇鳩嘅事
Year幾發生

上莊，不了

Year 2

佢問你你問照直講
嗰時太傻 唔記得咗電話仲袋緊喺褲袋

好想辭職呀⋯⋯老細好撚on9

點解啊

條友做d野hea9 住黎做，唔make sense都要做，求撚奇，好麻煩呀

每個地方都有呢啲人

係啊 依家又冇咩事了
我都唔知自己做乜尻

我有時係會諗多左 我覺得佢都唔係咁討厭我既 但點解咁真係唔明

但佢係老細呢 又係直屬上司
（利申細公司

其實一直以黎你都不斷猜測緊同佢既關係，佢既想法，自己有冇機會

我猜到係冇

依家有野做 心情好左

好彩既係我依加份工夠hea
不過我想讀既野要3/4年

大量心事但無從發洩
現實中係雙面人，朋友親戚都以為我係無憂無慮，嘻嘻哈哈咁過日子。
最近感情出現好大問題，好有可能救唔番。
做野浮浮沈沈 又唔會炒不過又唔會發達。
渣住筆錢，樓買唔起，最近又股災。
身邊朋友同事慢慢都結左婚 未結既都求左婚。

可以點？無晒方向做人

係咪真係得㗎

到時再算啦

我都想讀top up pt要2年，ft要1年

咁就好

不如唔好做雙面人？
搵一個值得傾訴既朋友傾下
感情方面大概係咩問題

你有筆錢渣下都好 我堅窮..........

讀囉 讀完得益既係你自己既

冇錢比學費
所以番緊ft逗緊卑微人工

如果讀pt, 會驚唔夠時間處理project，番工要ot又見客
如果讀ft, 又變左冇左支撐起我既生活費同交學費

Non-mean 未得 最多加埋CEF
我都打算係咁

真係要取捨下
我既人工就係我既生活費

晚打係諗住讀咩course

難道開不開心都同樣 才稱得上是修養？

絲打幾歲了？
感情發生咩事？

工作嗰度 敢挑戰自己 不甘一直咁樣過完餘生嘅 就轉工

都發生咗啦 人誰無過
試過見pt問我點解頭三個sem有啲科成績咁差
我直接答：唔識 當時已經盡咗力 都無辦法

其實同女仔由fd跨到男女朋友呢步係點做
我覺得自己完全唔識

hd畢業又唔知返咩工好
讀完呢科覺得自己冇能力做呢行

但冇理由返埋d冇前途既hea工

好多野煩

咁你應該要諗下轉工
我當初fresh grad 個陣都係咁 月月清
結果到依加都好難拉得番上正常價

應該簡讀business

係喎 你唔講我都唔記得！多謝提點

Sor 係紅巴
感情就係對方曾經出過軌 最近比我知道左
後尾講講下就知道係雙方都唔了解對方，一直都無解決過，導致呢件事發生⋯

自己又太多比較，好大壓力。
又岩岩30歲 發覺愈來愈難生活落去。

Ive?唔係會幫你搵工？
點解無能力先 係啲野好難定點？
會唔會可以邊做邊學？

Fresh grad點解月月清？巴打好大洗？

有時候係好難放低一個面具。
堅窮如果係fg 打工無幾耐都好正常既

男人四十一枝花
全盛時代先啱啱開始！
慢慢靜下心諗到底仲要唔要呢段感情？

人有太多比較真係好辛苦
偏偏我都係呢種人
人地講句野我都會諗一餐
所以搏晒老命想超越其他人

不過做呢行係幾開心
唔知仲可以做咩

互相了解，相處-》有好感-〉曖昧-》雙方都準備好既話就可以黎料 大概應該係咁樣😂 但當中一定仲會有其他大大小小既事浮現

我都係上年hd grad, 但讀之前已經做左幾年野先賺到學費同生活費

你不如諗下自己有咩野叻，而又有熱情去做，再來係搵到食既，由呢3點出發去搵個交叉點

我都好多野煩

想轉，黎緊應該會轉工 希望會搵到啦⋯⋯
我又唔係月月清既，不過儲得好少

Business咁多選擇 讀番個top up都有助升職

祝你成功呀！

出軌 睇下對方有冇悔意，睇下咩原因同情況而出，
不過如果你放唔低呢件事，而佢又冇真誠改過反省，真係遲早分手

唔了解對方都唔係出軌既理據.....

睇堂老師話我講到佢都聽唔明

咁至少... 令自己活得... 活得不後悔

講就好似好易 但做起上黎 我個性格好似吸引唔到人咁 個個都係話我咩都冇所謂咁 好似咩都唔關我事咁 不過都幾好相處

叻咩真係諗唔到 有諗不過返下工之後比錢學下野

你好sweet

係既，但已經無心力再識一個人。

好迷惘

我FG 個陣仲低過你依加個SALARY
跟手頂唔順跳舞 一野咬左佢加7K
但都係追唔番正常價

我想讀個個COURSE 佢入面有好多ELECTIVE 可以簡
因為其實我到依加我都唔知自己想讀咩 淨係知我要個DEGREE

呢排發現自己愈黎愈唔識講野
社交技巧好差
巴打有冇咩意見可以指點吓

有無咩其他行業係你有興趣㗎？

上網練同人講野

咁你點學識主動同搵話題講，接話題
細個要比多d時間

耐性我係有 無奈講唔到佢地明白

實習個時已經大概知岩唔岩我
有時都會壓唔到班小朋友 唔夠威嚴
比小朋友帶住走

太過冇所謂=冇主見，唔係要你事事都有自己既獨特見解，只係某d時候你要顯示出有自己既意見同諗法，唔係一昧隨波逐流

同埋太過沒主見，有時令人感到冇左自我，咁樣又真係難吸引到人.

咁實際上你係點樣諗

有時自己花d時間去探索下自身都係一件好事，再唔係了解下人地對自己既睇法，咁樣都可以令你知道多d外界係點樣睇你

未諗到哈哈。。。

咁大個人都仲係 烚下烚下咁

好悶

用app嗰啲？

唔好怕醜就成功一半。

巴打加油呀⋯⋯
諗清楚一直以黎既相處，問心呢一個人係唔係就係你想花一世時間去攜手同行既對象

即使佢冇出軌，都係時候諗清楚大家之間仲有冇愛，仲有冇改善既機會，如果答案係冇，不如早日放手，趁早去尋找另一個值得一齊相愛既對象

即係點
可唔可以講多啲

我又唔係既 我想遷就下大家
以我印象中 比較多人講我被動內斂 冇咩表情 但成日偷笑 會認真咁笑講
仲有隨和 不過有時好串

岩岩bye左既女仔覺得我好好笑
好多野講

係度練下講野先都得

（利申 唔識講野

散左年幾 明明係我講分手 但仲好掛住女朋友 今日見到佢終於del左我地d相 好想死

真？
唔好嫌我唔識講野就好

仲未改到口 佢都唔係我女朋友好耐

唔該晒！

我都唔鍾意教幼兒

慢慢搵
上啲搵工網睇下

溫成點呀

都可以呀
或者打機同人講野

未開始

男人係咪通常都會開頭無乜野 慢慢就嚟料

你起下佢個底 就知佢幾抵死

真係好慢熱 幾時會有第三個

希望我第時同依家男朋友分手個陣佢都會咁

我自己都覺 我冇面見佢

你地做咩事

咁你去死啦
當初你咁樣對你前度，可能佢都好想死.
時至今日，佢終於del左你地d相就證明佢已經放手，你比條生路人地行啦

當然唔識得珍惜，唔一心一意，咁你仲講咩野掛住人地，定你講緊係掛住個女同學呀

一陣搵番人地又再玩9人地，你真係唔死都冇用

我就係咁口賤，都好過你再去搵番ex

過左去就比佢過去啦 唔好望番轉頭
我都係咁同自己講

不斷做令我無安全感既事 死都唔肯改 仲成日將責任推落我到 依家唔捨得分手 但希望之後分左手佢再都搵唔到一個好既女朋友 希望佢一直會諗住依家點對我 好後悔咁繼續過

你所謂唔識講野，係因為咩情境而令你咁覺得？

如果感情係黑白咁分明就好 我出左上年個post 之後 一路都冇同任何人一齊 亦冇心情 可能我想懲罰自己啦 我冇面見佢 佢同任何人一齊之前我都唔會拍拖 希望佢真係開心就好 sorry 1999

未阿未分手 唔捨得

你對佢又愛又恨咁，但點解係之後分，唔係宜家?

唔捨得 我寧願佢衰得黎直接同我講分手 唔洗一啖砂糖一啖屎

長時間相處先會中意人冇咩問題呀 唔好比速食文化所影響，搵一個同自己相處舒服，又拍得開心既對象先係重點

介唔介意講你地幾大左右 一齊幾耐 唔捨得者係仲想好返 我知你好恨佢都唔頂 但心入面其實都會好想佢錫返你 希望佢大個仔 同你一齊愈來愈成熟 繼續行落去 一陣都好 想甜蜜多一陣就可以

hello

不過不失 唔計最後一個sem有2.8 但曬左2年都係好後悔

我覺得自己好需要人推同扶持 就好似今次個女仔咁 佢既出現令我覺得自己好垃圾好想進步

未來我都會諗 我都想我鐘意既人過得好

希望我可以keep到

點解要咁灰

一齊咗幾耐？

一直都有呀

如果你想既話，其實感情可以變得專一，呢一切都係事在人為

有兩個情況：

1）被動，唔會主動同一個人開展話題，每次同人傾計都係人地同我講野先

2）講野悶，每次講野都係一句起兩句止，好快就人地冇野傾就deadair咗

希望你可以做到自己想做既野
我都要努力加油

同意呀 下個做返好囉！

第2點 same thought

前者：係你唔夠膽，要練，我嗰時練oral膽出show又係手都震晒心跳加速臉紅
然後我就日日係啲天橋戴住耳機係度細細聲唱歌
開頭啲人一望我我就好驚，但我諗我而家唔練到時口窒就食屎
然後練咗一個月，講咩都唔再驚了

之後dse oral、大商場出show、大學四年present同埋補習從來無練過
一整完份野 上到台就好自然講到勁順
對住三唔識七嘅人都打開到話題

後者：上網睇多啲搞笑野

絲打你好勁呀 但點樣可以同三唔識七既人都可以開到話題？

睇多d搞笑野但都係一句起五句止既話....有咩改善方法

同病相憐呀

搞笑野係指youtube ig po嗰啲？
有時喺ig睇到啲好得意既野但真係睇完就算
唔識點樣用返喺日常生活到

套周遊京都真係好好睇

有冇醫生可以介紹黎

我都搵緊

全部都係苦練返嚟
以前淨係喺學校小組討論都會口窒、出晒汗咁

我覺得要留意下對方嘅野，但又唔可以講啲批評對方嘅說話

例如同事/同班同學：同聲同氣
一齊讚下啲德政、屌下啲壞政、屌下啲唔好嘅事

例如普通未見過嘅人：留意對方身上有咩
最簡單：衣著風格、袋、鞋
「咦你買咗呢對鞋呀！好靚啊，我本身都想買。」

「你個袋個色好靚，襯衫應該好易襯咁。」

見人係運動風格，咪問：「咦你好鍾意做運動㗎？做開咩？」

通常一定係表面嘅嘢㗎啦，慢慢深入落去，見差唔多完就轉話題，例如隨手指周圍嘅野

「係呢，你有無食過呢間野？好難食㗎頂」
「哇，你睇下，個大公仔（商場展覽）咁得意嘅。」
「哇你睇，呢個廣告（地鐵燈箱）p到xxx唔同咗樣」

睇黎要貼街招尋人仲要貼張10蚊上去

係呀乜都得㗎
咪講下微辣（sorry我無睇其他up唔出）呀 ig/fb啲搞笑bb片
最好開到畀對方睇（短短地嘅話）
例如啲bb食飯食到瞓著呀 之類
都無乜人會抗拒呢啲

啱啱食野睇到少少
好過杜如風好多

唔係好識應你

要做到同聲同氣好似有d難 始終有時想法差距太大，價值觀唔一樣

有時候開到話題，但個腦都係轉唔到，dead air左唔知點樣接落去，好尷尬

要慢慢練的同聲同氣係同事同學間都做到嘅 呻下個客幾煩呀 公司電腦垃圾呢啲

喺間公司做左幾年，都已經習慣自己team老細怕事又縮骨，人又仆街⋯⋯
上個月我跟我老細做野錯左仲錯到出埋街，隔離team老細就用呢個機會入我老細，但我老細真係就咁推我出去送死

雖然本身就想走，但而家走就好似食晒個責任咁
心入面一路有份執著，但我自己都解釋唔到緊張D乜
好難頂，好想件事快D完我自己舉手走/比佢殺⋯⋯

利 第一份工

見你新仔就恰你！咁衰㗎！
快啲辭職！

而家走就任佢入 分分鐘比人唱開去

二十 佢大我幾年 一齊左差唔多兩年 次次一鬧交好番我就唔已經憎佢 我之前以為佢真係會改 但到依家我已經知係無可能 唯有等自己唔再中意佢

差唔多兩年

因為佢仆街

佢做咩

但唔走又可以幾時走？

慢慢會心淡

settle完件事先
但呢個過程好難頂

英文可以點學 我依家聽歌學

堅持住
有咩上嚟同我地呻

我都想知
完全入唔到腦

我都唔知點放低到份執著，平常心咁去面對

記住清者自清呢句說話
你無錯 只係唔好彩碰到仆街老細

同埋太上心，責任心喺呢啲位反而係種負擔

係㗎
我以前都試過咁
會瘋狂諗住件事 諗係咪自己做錯啲咩

而家我就係咁不停loop

我又來了

本身冇分手既話去緊旅行

而家多左筆錢 聽日拎晒去買電腦

不過我個人比較蠢好驚比人呃

有時都會諗起佢 之後就開始loop自己當初係咪應該點點點

買電腦最緊要去啲有保障嘅大公司

係 係咪邊一步做錯咗

冇 只係每一個人一生人中 總會有好多遺憾
有遺憾先可以提醒自己下次唔好再犯

諗住落黃金
帶埋個識少少電腦知識既朋友幫手
希望佢真係識

工都唔想返 聽日請半日假去睇電腦

啱呀 人誰無過

真心落黃金畀人劏咩

用行動證明你嘅決心囉 傾下計姐 最主要係人哋老豆老母養左個女十幾廿年 吾想辛苦個女姐 想見下你 知你乜料姐 take it easy

我朋友話佢識又特登請埋假陪我

唔啱咪唔買 唔去好似唔係咁好咁

會吾會係認屎認屁

以前都係佢幫我 不過講緊5 6年前

應該唔會夾埋一齊劏我掛
我預算有3萬蚊

自己諗啦 黃金險惡呀師弟

啱啱分咗手

都好耐無聯絡，但有時會諗起佢

take it easy 今個秋天殺左好多人

幾耐ching

可以點放低 一齊咗三年

五個月到
中間有問答過一兩句

絲打都熟電腦野?
不過我信我朋友既希望唔會中伏

冇乜事吾好搵人啦

時間 岩岩發生係會難以接受 好似冇左全世界咁

吾你老味
唔係我搵

聽日報平安啦

唔sor 9

可能絲打你講得啱既，我太驚同緊張
希望真係單純傾下計

好呀

自己份人好扭曲
做咩都會諗下有咩著數先 連喺人際關係上面都係咁 冇利益既活動唔會去 遇到唔同科既人基本上唔會care
到就快畢業先發現原來自己一無所有

睇下你係唔係壞人姐 加油

好 我聽日留意下

到時表現好自己
乾乾淨淨 講野不亢不卑 有禮貌 正正常常就得

如果佢真係因為父母而同你分手，你都無辦法

讀緊hd，最近同個女仔幾close，佢A0
同佢有火花係有幾次jem歌對望開始
身邊嘅朋友都話我地好夾想拉埋我地
其實我自己都感覺到佢對我同其他男仔好唔同
好聽我嘅意見，唔會兇我（佢對其他男仔會），又成日都估中我想要啲咩
但偏偏我帶到感情嘅問題佢就會避會否認
前排我話我嘅FYP決定要去外國做，佢話想一齊去
我聽完真係好亂，有無絲打究竟知佢諗咩

睇清楚先好買
問清楚保養點 喺邊保養 幾多年

吾你條命

你唔好心急就得

又唔左

想打死自己

我都覺一急就會出事
但好怕有時大家傾得興起好易會露口風
啲frd話佢都知我鐘意佢，但都係keep住咁close
呢排真係諗左好多

如果係咁,只好接受
畢竟我如果係佢阿爸,設身處地諗都可能會做出同一決定既
自己個寶貝女點會交比個書都讀唔好既人
香港地無錢係問題,唔係佢市儈,香港逼係到生活既人向錢看
撇除背景唔講,如果自己肯努力,有返少少學歷,都叫有改善生活既能力
兩樣我依加都冇.佢父母如果比壓力佢.要我地散我地理解既
但明白件事同接受係兩回事

緣分到了 自然會知

都岩嘅，呢啲野急唔黎，亦逼唔到
應該一齊嘅總會一齊

因咩事呀

回憶總係會間唔時彈出嚟撚狗咁撚下你

入嚟大叫一句
我裸辭咗喇!!!!!!!!!!!!

時間會治癒一切

呢個性格好衰 盡快改正

鍾意你囉
慢慢培養！

啱先同屋企人嗌交，好down,已經有種走上絕路嘅無力感，咁大個人未試過咁想尋短，可以點算。

做咩事呀 考晒試未

佢o4都仲咁嚴
你自求多福啦

仲未開始無動力點算

做咩仲未訓

恭喜恭喜！快啲休息返夠本！

唔好啊
咩事嘈交啊

幾時考？

我啱啱先刷完牙

下星期一好驚阿

我仲未沖涼唔洗番工咩聽日

仲有咁多日 怕咩喎！

聽日四點半先補習 一點做瑜伽同打拳

但一個星期考三科 好多野溫

你幫人補習？

人地話打拳好減肥係咪真 我之前想學但三分鐘熱度放棄左 成日睇人地做瑜珈又係超勁 d筋係咪好軟可以摺埋一舊

半年幾前因為讀書讀得好唔開心，所以quit咗，由於想揾啲野做，就揀咗retake。冇諗過父母原來一直都睇我唔起，又鬧我讀成書點點點。原來起嗰一刻係可以灰到咩希望都暗滅，自殺念頭閃現腦海。

唔好理佢地 係到傾下計 開心番 又新既一日. 又唔係咩壞事 唔支持你既父母叫咩父母

咁你快啲開始 由最遠一科溫起！

我係呀 一直都有講緊

打拳係減到肥呀 但同其他運動一樣要一星期最少三日
都幾好玩嘅 但你要預咗唔係成堂都有得打
頭半個鐘係操體能

瑜伽就要常練囉
係可以對摺㗎
我好懶練 而家企喺度可以對摺 坐喺度唔得 淨係摺到一半

我當年揀錯u
然後我都retake呀
一樣畀爸媽屌到死
因為當年都算高分 佢地唔明我做乜要retake
日日屌到我收皮
但最後考到咪塞住佢地把口無野㗎 捱過就得！

Retake指剛考完dse 嚟緊七月放榜對嗎？

由細到大，佢地成日拎我表哥表姐黎同我比，(同輩者之中，我係最細)，最近話表哥好叻考入咗北京大學乜乜乜乜。其實我好大壓力佢地又知唔知！

你係叻嘅。
係呀，我係2019DSE

多謝你嘅分享。我都好想今次DSE可以升到分，揀番自己鐘意嘅科。

唔好理佢地啦
真係無必要聽呢啲說話 你當佢地唔識野囉
好似我姑媽咁 由細到大都拎我同表妹同埋姑姐個仔比較
又話我唔夠溫柔 粗粗魯魯唔似佢個女咁似女仔
又話我間中學垃圾
又話我呢樣嗰樣
我次次見佢都當佢發癲

你都得㗎！只要你相信自己！
我都相信你可以！

你一定得！

嗯嗯！真係好多謝你會喺呢個鐘數仲肯花時間陪我傾計

早抖啊，曲奇絲打。

傻啦 講呢啲
其實呢個post係每晚四點先收檔㗎
只係我早兩晚太頭痛瞓著咗

Good night!聽日再傾呀
唔好做傻事呀
有咩事都可以入嚟搵我

早晨 唯有係咁諗 我要解釋既都同老細解釋左 睇佢向上解釋時再點演繹

起身一定會諗起佢
呢幾日都訓得好少 成日勁早醒

又開始行屍生活

睇書睇劇集

但會入完都忘記左

有冇咁令人牽腸掛肚

我都係因為夜晚先有自己既空間所以唔想 但到朝早又太早醒唔返

我覺得係佢父母以為佢既第一次比左我
所以先話想見下我,佢對上三個都無提過依啲要求

可能因為對上個3個，女方父母都冇發現到

夜晚先有自己既空間 香港人既悲歌

我係咁垃圾

有自信 有目標想法 講野叻呢d真係會比較吸引人

好想成為呢種人 但第一步都唔知點做好 踏唔出呢步

早晨！

解釋咗就唔好再理了 因為已經理唔到
保持樂觀嘅心 好運先會嚟

咁撚垃圾嘅人都會有女

日頭做多啲野令自己攰到一瞓就瞓到

早晨呀

我覺得我可以由兒童書入手

點解喺lihkg會用emoji

打蛇隨棍上
講畀佢地聽：只要你地唔嫌棄我出身同家境，我一定會對xxx負責到底！

唔識點教你好
我相信每個人都總有自己想做嘅事
只不過係覺得自己做唔到先唔去做
但唔努力過又點知

我依家係成日斷斷續續咁訓
20分鍾自己會醒

我嗰時都係咁
一醒第一件事就會望電話 睇佢有無搵我

但佢仲可以覺得自己冇問題，成日講野冇道理可言，仲要好高傲咁講： 我就係咁架啦

唔會唔做 有火

邊有人幫到 都係要靠自己
只係未諗有咩方法
廢左咁多年要pick up返都唔係咁容易

me too... 依家d小學生既英文應該仲勁過我

咁同結婚宣言有咩分別

一野收佢皮啦！

想像自己青春就嚟完結 快啲努力去追！

我學生讀九龍塘名校
哇啲英文深到我都就嚟唔識解
佢仲要次次測考都滿分

而家人地父母覺得佢食咗個女隻豬喎
唔講負責到底 想畀人斬死咩

一時既發𡚒點樣keep到長時間係一個學問

至少你都仲教得到佢呀⋯⋯

說話唔好亂講 一講左做唔到就大檸樂呀⋯⋯
人地就可以搵位入你

我教佢中文
因為佢英文太叻 所以中文好廢
我最初教佢時 佢英文全級頭五 中文全級尾十
當時二年級 個站字都唔識寫

但我都諗唔到佢可以點全身而退
唔通講 你個女隻豬唔係我食㗎喎 我都係食人口水尾咋
咁咩

我果時已經分唔清夢境同現實 我set左佢ig出story會有通知，有時訓訓下震醒左睇完繼續訓，有時真係唔知係自己發夢夢見佢，定係佢真係係story入面提起我

起身再睇一次個story咪知囉

唔知 至少依家有 要做左先

just know that I will be waiting here for you

佢地知佢唔係第一次拍拖
但我係拍得最短(依加),所以先覺得驚訝同突然
以前無咁既見家長經驗所以覺得驚

用咁強硬既語氣真係好？先唔講我如果當住佢父母面講唔講得出
佢地眼中我只係19.20歲既𡃁仔,驚有反效果

我既諗法都係咁

咁講會害左我條女無論佢父母點問依點我都唔講得

咁...算啦

我無叫你講呢句

可能等等下出現另一個人呢

個結果無論最好同最壞都心裡有數, 唔可怕

可怕既係一路發展落去同等結果既過程,好難頂

＋1

唔知可以邊到識 又唔係個個都岩傾
學校真係一個好地方
可以坐埋一齊傾計 一齊食飯 一齊做功課

個差異咁大..... 唔怪得要搵人補習
咁依家佢中文全級排第幾

係呀，佢媽咪好緊張，係咁話細個唔應該畀佢讀國際幼稚園，搞到得返英文叻

而家中文全級頭15名
仲同英文有距離

唔急唔急～
要拍拖都要有錢，冇錢出街負擔開支都拍唔到拖啦

一齊傾計，一齊食飯，一齊做功課呢d搵朋友都得

嘩～ 尾10變頭15都係跳躍性既進步
如果當初唔讀國際幼稚園，可能變左英文冇咁好

有你呢位好老師係度 仲可以進步到既～

同朋友一齊都開心 但大家都開始有女 有野做 點可能好似以前咁成日一齊

重點係冇左學校呢樣野 同一個人相處時間多極有限 我又慢熱

好想放低佢 但無奈我真係太垃圾

身邊有個人可以一齊進步係一件幾好既事

我家下好驚我教唔到佢
我同佢媽咪都想一個星期上到兩堂
但我得星期三放假 上到一堂
其他日子夜晚有啲太夜 佢九點就要瞓覺

9點就訓咁早...
一係連續上2堂？早上一堂，下午一堂

我覺得佢媽咪唔肯但都無計 我同佢住好遠 揸車都半個鐘
但我唔想返工揸車

要習慣下一個人， 體驗下一個人既好處
拍左拖，可能你就會覺得冇左自己獨處時間，做唔到自己想做既野.

冇左學校都可以搵朋友介紹 如果你係條件好，點都會有人介紹比你

身邊有個人可以一齊進步係一個幾好既事，十分認同，但都要咁岩搵到一個咁同步既人

唉都係 當比個教訓自己
以後要小心啲
Btw之後個interviewer 有冇講啲咩

係 以後乜都要謹慎啲 唔好傻更更呀

佢話明白，讀大學都唔容易呀
請咗呀最後

獨處咗21年 係有時會好悶 不過有時冇左朋友真係唔知做咩好

冇鍾意既人個時係冇諗過想要女朋友呢樣野 人地問我唔想要女朋友咩 我都話唔需要 依家叫人介紹好似好怪

就好似我冇玩ig好耐 但因為佢想玩返 想follow佢 我都唔知點開返黎玩好

真係老友嘅話唔會笑你怪唔怪
反而會因為你有轉變而開心
講句：想拍拖了
都唔難

你點啊
瞓醒有無好啲？好擔心你

我想quit一份補習
呢份係新嘅，補咗兩堂，覺得個小朋友太坐唔定了
效率太低，佢月尾大考，但堂堂學完嘅嘢又唔溫書，下一堂問返又唔識。
佢媽咪又完全唔緊張咁

你教左佢幾多堂？
呢一個情況小朋友既家長應該要好留意先岩，
最怕佢係諗住請左補習老師就可以自己唔洗理，責住就交哂比老師

如果同家長反映過仔仔情況但都係冇改善，咁就算數啦～
用呢個時間去教另一個小朋友仲好

教咗六堂，琴日問返佢呢六堂學過嘅字，八成都唔記得
我問佢：媽咪平時七點返到嚟，有無同你溫書啊？
佢話無

咁點會進步？我一個星期嚟得三堂，每堂一個半鐘，仲要陪佢做完中文功課先，即係得一個鐘係教野，佢仲要唔溫書

我覺得好晒時間
諗住一陣就quit
大不了少咗兩千蚊啫
去做下運動好過

都係 今晚discord問下佢地
睇左成個下晝 都唔知返咩工好

喺邊個網睇？

搵工搵到好挫敗
做咗幾年嘢 以前搵工好易
見10份10份都請 仲要人工唔差

而家想轉行 都願意減人工
但都好多唔請 仲要全部叫我坐喺度等好耐
先叫我返去等通知

我都明見工唔係實請
但真係好灰
見完坐成粒鐘以為有機 先叫你等通知
我寧願你見都唔見我

搵到自我價值跌到落0

係咪因為呢幾年都無進修？
定係減完人工佢地都覺得你叫價高？
而家啲公司唔係請人 係請狗 最好請到義工
唔一定係你問題 唔好灰心！

Btw係裸辭咗定點

佢呀媽係咪真係忙到咁呀⋯⋯抽少少時間黎溫都好.
個小朋友細個唔識諗，作為家長咁都唔幫咁有咩用

睇下你追求咩野啦 錢定其他野
BTW支持 可能個位家長另聘其他惡d既補習老師會對小朋友有幫助

不如番下你有興趣發展下既行業？

我覺得ct goodjobs幾user friendly
我搵工時都係睇佢先

原本諗住今日自己一個出去散下心，但有啲水腫，冇去到。 冇食到飯，摺喺自己間房度發下吽哣，聽下啲電台節目，諗嘢諗到攰嘅時候就瞓下覺。
多謝你嘅關心 =)

係呀 中學之後就一直做嘢 冇再讀書
可能真係要讀返書

本身好大經濟負擔 已經接近2星期冇收入 真係

陪我傾下計

慘
你搵啲散工返下先

追post嘅時候見到你有幫人補習，除咗呢樣嘢之外有冇其他嘢煩緊？？

我覺得如果係幫人補習嘅話，都教返中學生會好啲，怕個學生太細個，仲未識諗，讀書好容易冇心機、坐唔定，所以少啲教學經驗都好難教得好 尤其係佢哋嘅家長都係一擔擔。

前途無可限量 個家長都幾串吓

咁又唔係 有啲家長都好努力㗎
算啦 都無所謂嘅 咪畀佢鬧幾句囉

佢好嬲由得佢

加油呀，有時見到個細蚊仔，因為補咗你而有進步 ，嗰吓個成功感會好大

我從來唔認為小朋友進步全因為我
如果佢自己唔努力 家長唔合作
係唔會有成果

冇留意睇左咩網做開小朋友野

如果鐘意狗想玩下狗 但從來都冇經驗
有冇咩地方可以玩下 散下心

識下人同我去個海洋公園

ff mode

快d搵工好過啦

用緊電腦覆，就唔打正字了

諗起自己細個唔讀書，屋企人都請咗好多私補，但成績根本冇進步過。升到中學之後發奮，冇人guide住，個成績反而突飛猛進。

人人唔同嘅
進步咗就好

無晒人

我真係估唔到好誇張咁𥄫女會係現實發生幾on9先做得出

又係我啦

做緊咩呀

準備溫書

你唔係去做瑜珈咩

我都想 隨便返d part time先好冇
好多野想做

除左返工

做完啦晏晝
我好少夜晚去，夜晚唔多想出街

唔等錢開飯 屋企無壓力咪得

冇就冇既 過唔到自己個關姐

去試下學寵物美容？

散心好多地方，例如海旁

Dont ff too much

哎

一邊做一邊諗都幾好

表白被拒 頹頹頹

下個更好！！

呢度有d巴打都係咁，你地可以交流下

拍拖拍到似上戰場 唔知由幾時開始講咩都會嘈交

嘈d咩多？

係，呢d家長自己一手一腳造成，就賴三賴四，不了

係呀，我都覺得佢講得好有道理，所以我會聽話架喇
只係想係呢間公司開開心心，唔想因為自己d脾氣搞到同d同事關係唔好
有咩咪上黎呻／同爸媽呻

而家諗緊返工買咩衫，無理由日日著suit
但要正經d，又唔想咁貴
我九成既衫都係yoga衫／短褲

寧願當初不相見

睇下 或者 女生合集，都有介紹下打扮

唔想貴就用淘寶買 不過睇下你接唔接受到，同埋要承擔貨不對辦既風險

Hi

只求不相見

絲打通常去邊買衫？
我淘寶淘親衫褲都係伏！！！！！！！

你好

今日有少少update
我老細報上大細個故事入面，佢要自保而入我既佢入左，而我個故事入面我要保護自己既都講左，而家就等大老細睇點搞⋯⋯

但啲執手尾嗰啲同平息火頭既野又要搞幾個月，所以無輪佢殺我，或者我自己想正常走，都係要喺呢個是非地卡住多幾個月⋯⋯

呢啲過程真難頂

咁都無辦法了，捱埋佢啦
當自己唔好彩

Hi cookie

我A0

可以點先同有情緒病既人相處?

有心事嗎

慢慢搵～

睇下你係咩角色

另一半, 我自已就無, 只係覺得好似係2個世界咁,
成日話人唔明佢地, 其實即係點?我真係唔明

悶

plan下準備下先
個人好驚柒
搵下義工做先

陪伴，聽佢講野
外人唔會明白佢地既世界，全部都係黑暗同痛苦
最重要唔係講：「你又想點呀？」「唉你真係好煩」呢d說話
因為對佢地黎講唔係hurt咁簡單，係崩潰

講下野

今日過成點？

U記，旺中/花園街，淘寶，我好少買衫 著黎著去都係個4 5 件渣......
你係淘寶點樣中伏
肥左太多真係唔想買衫，著上身都唔靚以前d衫又著唔落.....

（利申唔買名牌窮

話說我岩岩倒瀉綠茶落床
係度熨床褥

幾好呀，除咗畀家長鬧咗兩句

做咩比家長鬧

返黎全部都好唔修身
本身都唔係瘦啦，著上身仲要大肚婆咁
完全唔合格呀！
我都唔著名牌，我見工都係著g2000同u記恤衫，仲要係中六in大學時買的
旺中越來越奇怪，好似好工人姐姐d feel
好多都係鐵環、窩釘

完全同意

我做乜都好似錯咁,
一情緒病發, 就亂咁諗野, 又生又死.
身邊人真係想幫都唔知點幫, 搞搞下自已都可能有情緒病

佢本身有無睇醫生

有既, 係有好轉, 但未完全好番

你同佢一齊前你知唔知佢有呢個問題？
過來人提你，如果佢想自殺，唔好唔信佢，唔好覺得佢係用黎威脅你
利申：試過三次，三次都畀人救返

唯有係咁希望順貴利利頂埋就算 好黎好去

點解Quit？
因為quit所以鬧你？

係呀

做咩咁想留住你

點知

今晚仲有無人

有我呀

ex飲咗好多酒

琴日執屋搵返好多隻usb
岩岩逐隻開返黎睇，睇到好多ex既相
個心都痛一痛，不能呼吸

你想去搵佢？

好矛盾佢明明hurt得我好重好傷，但見到佢咁樣我好擔心佢。

過到自己果關既就去搵人啦

佢有fd陪佢應該冇事而且星期六都會見佢

我明，不過過左去了
重新上路吧

你不在 當我最需要愛~~~~~~

其實已經過咗好耐好耐，但係每次睇到同當年有關既野都好想撞牆
不過已經無當年即刻喊咁誇張，岩岩都只係d眼淚不斷打轉

斬不斷 理還亂

我成日比fb的當年今日陰到
之後d回憶就會返曬黎 然後全日心情勁差
每一年 都loop一次 然後感嘆原來過左咁多年

有冇諗過掉晒佢

我fb無呢d野個fb係我入u reg day畀人叫我開的，平時唔會po野

有，但唔捨得

明既⋯⋯個個有唔同執著

無事既

對⋯⋯同尋晚講咁，結果唔係咩大不了，我執著過程太耐

老餅好多年前玩fb丫嘛

對未來一無所知 有啲驚 但又覺得有啲興奮

有冇啲無重一身輕既感覺

人生緊係有好多未知架啦，唔使咁驚喎！

運動攰得黎又快樂 但次次做運動用太多時間搞到做唔到其他野

😂 咁唔小心呀～
BTW,綠茶好飲 以前成日飲，飲到個人虛虛地
所以依家都唔點飲

飲開道地既蜂蜜綠茶同蘋果綠茶，津路烏龍茶

我飲元氣綠茶粉
我好少飲有糖既野飲了 飲熱檸茶都唔會落糖

你買個時有冇睇下d評語 最緊要係睇佢地d試穿圖.
淘氣d衫好多都唔修身 所以買個時要睇清楚cutting同埋睇人留言，d model個胸a到冇得再a 所以有好多衫其實自己著上身係唔好睇 真係要睇清楚上圍會唔會影響到

旺中之前勁怪，但依家好左好多啦，但佢地d衫其實都係淘寶姐

所以有時行下68, h&m 都唔錯
其實商場鋪賣既衫好多都好睇 只係個價錢都好好睇

Last day了，大家私下開咗個食飯吹水gp
揾工時間～

你真係好有心機覆我錫啖

次次都係上圍搞到勁肥咁

一定要去有得試嘅衫 但其實成二百蚊件就好卻步覺得唔抵

恭喜終於甩難！

諗起ex都提醒自己係幾咁差條件，唔再想拍拖，唔想哂時間，想自己專心事業
做好自己，過下單身輕鬆生活

我都好少飲飲料 平時又係飲野唔落糖既人，不過如果去買支裝飲品在所難免

有d飲品寫明係冇糖，睇成份都係冇糖

元氣綠茶粉好飲d, 定板長既茶包沖出黎好飲d

攬番下先～

上圍真係好累事明明其他部位都岩身，但可以因爲上圍而著唔落件初囉搞到d衫買完放係一邊冇著過，好彩買得平

上圍大 搞到著既衫成件「浪」起左 冇大肚都變大肚咁，所以腰瘦既話真係好岩zip件衫落裙/褲度，顯出腰形又有波形 如果有練pat既話配合番整體外形真係一流

200蚊既衫我都買唔落 除非好中意好中意又岩身，所以淘寶幫到我 可惜唔敢買西裝外套個d, 比人感覺太伏！
香港地有得試既衫鋪都唔平，uniqlo有時d衫都好貴
要等佢做特價

之後見工我都要買定衫明天開始減肥

早抖啦大家

點都要戴一戴頭盔先
舖頭啲同事關係唔差嘅，係公司啲政策愈嚟愈閪

枝裝我會似真無糖綠茶、解茶

板長我無飲過呀

想搵咩工呀

任何時候都入嚟傾心事（3）

無人了 我準備瞓 推爆佢thx

有

推爆佢

好開心 有新電腦 但係個人病到七彩
又話破財消災既

又唔瞓

有無畀人劏呀

想搵你

我好眼瞓了

好啦早抖

聽日傾！九點要起

唉屌，濕滯

點

連個人都會彈出嚟

又起左身

去新post

new post

如果 一手鋸開枯樹 木不會發現痛

不過 日日澆水的我 覺得被挖空

早呀
可唔可以幫我推爆呢個post

如果 必須結束關係 難扮成從未栽種

讓我 數著年輪 這些年輪 我的心會痛 wo

SURE

分開簡單.....

畢竟那段如沐春風

早刻進百年長的信

在信中 圈圈緊扣 情感多深厚
前因 非因 錯種

幾多溫馨燭光晚餐

分開簡單 抹去往事極難
幾多溫馨 燭光晚餐

難以用 斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患

倚星細語 抱月夜談
歷歷在目 錄下年鑒

來年樹倒 身影孤 煙花散
年輪未可推翻 化不淡

推完去新post啦巴打 等你

[quote]任何時候都入嚟傾心事（3）

無人了 我準備瞓 推爆佢thx

Thanks!!

不你太好 想你更糟
我仍未接受到
被 被你突然就算宣佈
分手更好

當你待我好 該難忘程度
心頭如像被插刀
好到太慨沒有好報
似是個圈套
令難捱度更加高

不能懷念愛惜
不如懷恨更激
恨人亦要花氣力

例如恨你 為人自私也任性
我憎你不停來為我
添加大量情敵
將鹹甜回憶

記恨你才能
令愛著你也沒價值
直到令我的強烈愛意平息

我無野, 我無野